ben sir 啲字真係好靚！

靚到阿媽都唔認得！